Business Name: Stellar Tech Solutions
Location: 123 Tech Park Avenue, Silicon City

Working Hours:
- Monday to Saturday: 9:00 AM - 10:00 PM
- Sunday: Closed

Services Offered:
1. Software Development
2. IT Consulting
3. Cloud Solutions
4. Cybersecurity Services
5. Mobile App Development

Frequently Asked Questions (FAQs):

Q: What are your business hours?
A: We are open from 9:00 AM to 10:00 PM, Monday to Saturday. We are closed on Sundays.

Q: Do you offer cloud services?
A: Yes, we offer cloud solutions tailored to your business needs.

Q: How can I get a quote for custom software development?
A: You can contact our support team via email at support@stellartech.com, or fill out the contact form on our website.

Q: Do you provide cybersecurity services?
A: Yes, we specialize in cybersecurity services to protect your business from threats.

Q: What is your phone number for customer support?
A: You can reach our customer support at +1-234-567-8900 during business hours.

Q: Do you offer services on Sunday?
A: No, we are closed on Sundays.

Q: How can I schedule a consultation?
A: You can schedule a consultation by visiting our website or calling our support line during business hours.

Q: What are your rates for IT consulting services?
A: Our rates vary depending on the scope of the project. Please contact us for more details.

